有冇人開咗人生自動模式？

每日都係返工放工等放假
返到屋企就開電腦同朋友打機
放假一係哩係屋企，一係去出街做gym

可以話係同普遍香港人一樣
但近兩年自己既身體 感受同以前自己細個讀書嗰陣或者岩岩出咗社會做嘢冇耐都好唔同

好似對身邊既嘢都失去興趣咁 冇哂對生活既熱情
返工，對住啲文件，知道自己做緊乜，但同時又好似唔係自己做緊咁 好似講到1999

以前鍾意打機
但依家打機都係為咗同班朋友skype傾計多過玩
坐落部電腦度，都好似唔係自己玩緊咁
乜都好似開咗自動模式咗

有冇同路人啊
點先可以搵返對生活既熱情啊！

我連對出街呢樣野都無哂興趣同熱情，一出到去就好多比較，好想喱係屋企就算

已經看淡世事了

身邊有人係咁 我都想問點喚起佢既熱情

巴打，如果可以嘅就放下假去吓旅行啦。
最好係一個人去，去邊到、使幾錢都唔重要，成個旅程重點係同自己溝通，順便了解一下自己想做嘅係咩